[甲由]今日我係廁所殺甲由

身中多槍身亡。

乜品種?
又細隻又遲鈍又慢

特別嗚謝幫我由房趕入廁所

屌
不如你一桶水倒落去算啦
咁多槍都未死

屌係天花點倒落去 支槍都係用左三秒做出黎咋